未檢查^^^^^^^版主檢查線vvvvvvv已檢查

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。

獴狗屙尿做記號

濛狗

臭雞濛

細路仔唔好多事...

肥婆

臭塵

dllm邊度臭

入依個post就會臭

臭肥婆

有意義回覆 ( 積分+50 )

其他垃圾回覆 ( 積分-50 )

積分榜:

浮雲狗 50
其他垃圾 -50

版主

乖 (+10)

講粗口 (-50)

積分榜:

肥葉 10
浮雲狗 0
其他垃圾 -50

我愛屎你

唔要屎得唔得

女神濛

積分榜:

飲完酒好鍾意鳩 50
肥葉 10
君唔知乜鳩 10
浮雲狗 0
其他垃圾 -50

費事逐個post quote

入紙啦

屌你老母臭閪
薯條你老母閪個麥樂雞
邊撚個係飲完酒好鍾意鳩

脷伸：迷戀你隻腳粒lin的人上

you

我鍾意你講粗口 +50

個list呢！！？
個積分榜呢？

請贈送不少於港幣5萬元之LV手袋以解鎖成就 (0/1)

飲完酒好鍾意鳩 100
肥葉 10
君唔知乜鳩 10
浮雲狗 0
其他垃圾 -50

版主牙

你班柒頭想得我柒頭獴歡心
想創你老母個心呀 哈哈

吹鳩脹?

講粗口-50 恭喜你成為其他垃圾類別

———————版主已過身———————-

———————新版主檢查線從此處開始-請各會員腎言—————

屌你老母

我死撚左啦

飲完酒好鍾意鳩 100
肥葉 10
君唔知乜鳩 10
浮雲狗 0
其他垃圾 -50
牙你老母 -50

你想我扣我偏唔撚扣

加我50分

扣分咁隨便 點會有人俾面

自貼+連登ID 就加

咁能小氣

吹?

寶仙子 1000
肥葉 0
君唔知乜鳩 0
浮雲狗 0
其他垃圾 （傻閪獴 -1000）
愛意 +1200
傻閪獴 200

邊個係愛意

過唔過今晚都冇人理架啦

哈哈
浮雲垃圾狗

0分重做

今晚你老母做替工

咪就係
嘻嘻
咪咪
朱咪咪
嘻嘻

is

勁

比粒lin嘅

親乜鳩牙=.=

ok

做咩串我條仔-.-

讓我為你唱鳩歌 -500
罪名：懶有詩意 眼淚成詩
助長5p植根

為妳寫詩

酒鬼

唔好太介懷
佢係我表弟
仲係嚴重弱智嗰隻
佢由出世到而家咩都唔食
淨係食我嘅袋底泥同橙皮

致癌物

傻閪
屌你老母

肥詩最愛

幾時分d黎?

戇鳩仔

冇人想減你呀
收皮啦 屌你老獴

Shy ☺️

講粗口 扣分

版主第一次警告：請注意垃圾言詞

版主已檢查 13:15

貢能多版主-.-

版主已死

——————此post已完———————

屌樓上兩個老母

好

唔好

咩料

more

肛交也不怕

整親腳要單腳跳

俾人打親

j死人

我愛版主

唔好逼我打J

韓星

你愛我？

陣間幫我call白車

收聲啦

我愛你

其實佢幾高

如果看著我

你係邊搵d咁撚低清既相

不妨濛一點

韓梓亮粉絲後援會

我屌你

1524已檢查

屌你老濛

認真po 咪玩

yes...

認真檢查啦 三日都唔檢

此乃認真post 請各位自盡

五天工作

最旺場先黎放假

吹牙

牙你老濛

檢查到d咩

2015已檢查

[img]

圖都唔識貼 (-10分)

濛囝呢排心情好左

冇差過